發覺而家d女比人半推半就扑左就當比人強姦左

無錯呢期係全球掀起性檢舉侵熱，搞到d女走曬出黎話自己比人強姦過etc。

其實邊有咁多強姦，好多根本只係比人半推半就，事前跟人去飲酒，之後跟人上賓館，一係就上人屋企，孤男寡女，咁同人搞完野之後又後悔，就當自己俾人強姦左，好多事後都仲有同人聯絡

雖然法例上真係可以當強姦，因為法例上定義要比較狹窄想個coverage大d，但呢啲事實上只係俾人氹上床，自己蠢左又想保住貞節牌坊就話自己係受害者俾人強姦。

真正嘅強姦係，三唔識七俾人捉入後行，一黎就一隻手蚊低你條底褲另一隻就插支巨龍黎塞入去強制交配，搞完你就丟底你，你睇印度嗰啲就真係強姦。

個d自己蠢自己俾人氹上床就唔好到出嚟扮受害者啦

無錯呢期係全球掀起檢舉性侵熱，搞到d女走曬出黎話自己比人強姦過etc。

其實邊有咁多強姦，好多根本只係比人半推半就，事前跟人去飲酒，之後跟人上賓館，一係就上人屋企，孤男寡女，咁同人搞完野之後又後悔，就當自己俾人強姦左，好多事後都仲有同人聯絡

雖然法例上真係可以當強姦，因為法例上定義要比較狹窄想個coverage大d，但呢啲事實上只係俾人氹上床，自己蠢左又想保住貞節牌坊就話自己係受害者俾人強姦。

真正嘅強姦係，三唔識七俾人捉入後行，一黎就一隻手蚊低你條底褲另一隻就插支巨龍黎塞入去強制交配，搞完你就丟底你，你睇印度嗰啲就真係強姦。

個d自己蠢自己俾人氹上床就唔好到出嚟扮受害者啦

駁唔到

唔呃蝦條咪一天都光晒

真係講得冇錯

其實香港要告得入強姦算係好難.不過一上庭,個名見晒報,同死都冇咩分別

咁呃同強真係兩樣野黎

其實唔想扑根本無人迫到

除非好暴力果種強迫，半推半就根本自己都一半想

爽完之後後悔就可以屈強姦
On9到

就算係男定係女，仲係會有做錯決定既時尚，特別係年紀細歷年練少既時候，但咁樣唔代表可以扮受害者，唔承認自己做既決定，去老屈人哋害你

諗番好唔抵囉

咁唔去呃人上床咪唔怕對方後悔屈老強囉

條女呃條仔條蝦呢

遲下d mk妹走哂出黎檢舉mk仔

上連登籌旗請個好律師

呢個真
好多case 做果時又無強烈抗拒，完事先告鳩人

你老豆都係呃呃tum tum先生到你個弱智仔出來咋

你老豆又何嘗唔係呢

冠希沒有做錯！

近排鬼火門嘅case 都係唔抵得唔甘心自己畀人氹到先告人
但係自己嗰刻又冇明顯拒絕

希哥如果唔拍照，今日肯定死撚緊

大家咁話

A1: XＸX疑落藥迷姦多名女星
XXX 勇敢站出來指控淫狼

扑野唔影野會比人告性優架

扑野唔影野會比人告性侵架

高汁post

呃蝦條等於性侵強姦？

今次真係仆街了 我要盡量吸多幾啖自由嘅空氣

理性討論, 男女都黎傾下, 你地覺得點先至係性侵, 點先係強姦?

唔食飯咪唔會食物中毒

半推半就都係自願

臭閪 女權撚仆街死

唔出聲人哋點知願唔願意
是咪要識讀心術先可以扑野

單野幾年先發生既話
Bobo 又話 Me too 天真又話 Me too

唔怪得民建聯話香港人有九成沈默大多數都係支持政府

一定要 女上男下

如果係未成年
根本冇咁嘅心智去判斷

女人都有性需要囉好冇

所以一直都話陳冠希走在最前

樓主good point
俾人呃咗反屈人

個個女都係PTGF?
邏輯之鬼

你知唔知咩叫強姦?

強行插入先叫強姦
無反抗既插入 又點算強行?

你留返同個官講
話佢知法例16歲係根本無意義
因為你一眼就睇穿人
搵你去做官連開Court 都慳返

白川未奈

未經同意掂到身體任何部位都算

有冇法例可以告佢？
有我去報警

港女肉便器 黑奴都屌得中出埋流心 生出黎死孽種 狗可以同佢地生出獸人 日日被人綁撚住吊起強張開口輪姦 成為奴隸也不如的玩物 堪稱獸人肉便器

搭個車都可能變性罪犯

我見過有個男仔企係度眼訓,個頭撞到個女仔膊頭,個女仔都叫出聲,之後個男俾人捉住左

係已經係性罪犯，
唔告你(住)係反應唔切，
#Metoo你但係唔告你係唔想再受二次傷害，
告你唔入唔代表你無做過。

完美Logic

個Case 咁嚴重，坐返十碌八碌啦走唔甩啦下嘛

幾時有男受害者比女姦走出黎報警

案都立唔到，走出黎做咩

之後個女仔係咁鬧佢,個男係咁講sorry,最後放走左個男
我記得係MTR荃灣綫 荔景去葵芳上面發生

沉船就沉船啦

不過飲左酒唔清醒情況下同人性交又點計呢?

有咩計?強姦囉

淨係打飛機無事的 放心

如果唔係印度或AV果隻強x,
好難話有證有據，全部都係女方講
其實香港咁真係句得入?

告唔告得入跟唔係重點，
重點係傳媒+大眾嘅取態+#Metoo

其實香港 好多人好撚奴性平時生活慣咗俾 authority 指東指西
一畀佢自己決定 好多時唔知自己做緊乜嘢或者想要啲乜嘢
簡單啲講就係唔知一陣去邊

吉野家事件

咁個男人都好矮下喎

係,毒撚樣矮仔

( Show Blocked User - Leo_Baekeland )

CLS

性慾幾強都會扮晒唔想扑囉
睇你都係青頭仔架啦

啲女人呢 就好撚古惑既

新觀點

極醜惡

呢type人 本身緊火緊到出曬面
行出街 個個都assume佢係 sexual predator
反而高大靚仔 個個assume 佢食到厭 女女想 老屈佢非禮都照下自己咩貨色先啦

大家咁客氣做咩啫

其實多人老豆都係
tum鳩你老母唔好用套
不過你老母唔告鳩你老豆姐

條仔有錢靚仔咪無事囉

其實如果有人報警聲稱被強姦，
後來被告證實到對方係接受利誘之下發生性行為。
咁會點判

有機會告唔入

幫你搵埋link

如果唔拍照，實比天真嬌屈強姦

19 Year old girl who made up false rape claims has charges raised to a felony. She Now faces up to 32 years compared to the original 6 months.

屈人強姦應該要坐幾十年

駁唔到, 女人想用性換利益, 點知上左位就學人後悔, 扮到成個聖女咁

無事既，我忍得住既

唔好話我咩黑心咀賤呀
好話唔好聽 班女比人扑/摸個陣隨時自己個心都好爽過
事後覺得唔撚抵/唔著數/比姊妹講幾講
就會轉軚
"呀 告返佢爆佢大獲拎返個尾彩先"
"IG : 比人摸過 好慘豬 Me2"
根本某程度上想跟下潮流搏出位
係咁有貞操比人掂個陣即反抗打佢/叫唔好啦
唔好講到咩細個唔懂事唔敢講
扮乜撚野

thx

唔想發生關係根本唔應該比機會同人地單獨共處一室

上得人屋企/酒店應該有心理準備啦
唔通上去之前要問你陣間扑唔扑野?

個西唔濕點放得個頭入

小朋友你幾多歲？

淨係睇呢度d留言就知法律要保護婦女有幾重要

咪係囉
伯母當年做慰安婦明明好enjoy
而家又日日喊苦喊忽

咩叫俾人氹上床就唔係強姦？
強詞奪理到呢~~~

五六七十年代正正就係因為好多「俾人氹上床」既「強姦」案，所以今日先有呢個法例，總之條女非自願地被性交就係強姦，simple as that

身邊唔少朋友俾人搞過都唔會出聲

細個冇人教?
上到人地屋企比人氹到事後再後悔=比人姦？
你唔去飲酒比人執到上房第朝話哎也你強姦我？

好多危險係可以由自己避免

然後啲名校secret嗰啲垃圾中學雞又話，唔怪得連登仔無女，郁啲就話女人係雞係公廁

我三十分鐘同意
依家後悔 所以係強姦

由鳩佢打稻草人囉 未見識過世界
困係香港讀中學我地唔可以期望佢有國際視野

迷姦

咁男人如果係條女除衫後 後悔 但照扑 算唔算比人強姦

屌, 呢個真

咁如果係所謂既事後後悔呢？
比人攪完開心完
過幾年心情差
就話當時係後悔 唔想比人攪
所以佢當時係強姦

呢d case點計

#metoo

點非自願先?

氹左上床即係自願囉, 而家又唔係用暴力夾你上床, 自己上左床咁點叫非自願?

有單case係條仔呃條女自己係有錢仔, 氹到條女濕曬最後扑埋, 條女以為執到寶點知之後先發現條仔原來唔係有錢仔, 咁即刻後悔話比人強姦

咁唔通咁又係強姦呀? 條女個一刻接受左就戚自願地性交就唔係強姦，simple as that

點非自願先?

氹左上床即係自願囉, 而家又唔係用暴力夾你上床, 自己上左床咁點叫非自願?

有單case係條仔呃條女自己係有錢仔, 氹到條女濕曬最後扑埋, 條女以為執到寶點知之後先發現條仔原來唔係有錢仔, 咁即刻後悔話比人強姦

咁唔通咁又係強姦呀? 條女個一刻接受左就係自願地性交就唔係強姦，simple as that

咪同d臭西買完野爽幾日拎單去退錢一鳩樣
差在強姦可以追溯得耐d咁解

正解

法律唔算
事實好難講

好中肯
駁唔到

同埋你講五六七十年代而家都out曬啦, 現代咁社會大家對性態度開放左咁多, 要發生性關係容咩易, 但而家就係有呢對男性唔公平既法例bugs, 令到女人係扑完野後發覺"結果不合預期"就可以用黎告人強姦, 而且法官偏向女方, 令到成個環境不平等, 根本係現代已經不合時宜。

強姦同比人氹上床完全係兩樣野黎

非自願係男嘅落藥？灌醉？強行拉上酒店？

我氹小朋友開心 = 小朋友非自願開心 = 強制要小朋友開心

屌丫點解你咁都知

有一樣野叫誘姦

仲有如果女方已經成年, 好應該要為自己做既決定負責, 你跟左人上個張床, 係你既決定, 你比人慢慢分開對腳慢慢磨到你出水, 比人抽插都係你既決定, 成個過程冇用過暴力又雙方清醒就唔係強姦

仆街啦 今日我搭地鐵果陣唔小心陣到個女人，佢會唔會告我

根本係香港地做男人已經輸哂啦

好簡單，你係靚仔有錢咪自願lor, 你樣衰窮鬼咪強姦lor. 反正條女告到你上庭，你都有排煩。
所以我支持希哥，做愛要帶照相機。

以下案例點睇，比三皮野可以攪掂
我係差佬就比錢算，攪花自己個底損失唔止呢個數

誘姦從來唔係罪黎
講得誘姦就即係自願
除非女方未成年咁就犯法, 但都唔係強姦罪

事實就係成個過程只要佢Say過一聲No(不論係咩心態咩目的去叫),你唔停就已經係性侵犯/強姦。而果一聲No 仲能係佢以為佢有叫。

點告好呢？

以下案例27歲被破處，但三年後先告人老強

仲有樣叫視姦

唯月祝願港女嫁個港男再生個港仔出黎受罪啦

呢樣好難立法喎

所以咪on9囉, 條條女你摸佢個陣都會話"唔好啦..E", 但到最後攬住一齊下高潮又攬住訓, 咁算唔算佢話過"唔好" ?

唔可以話男既無錯
但有啲女既都有翻啲責任

女人就係法律，佢話係就係，咁多人唔屈屈你？你肯肯定有做過！

其實算,所以氹上床但中間有講過一聲"no"/"唔好", 係強姦, 但都有可能係害羞所以叫"no"/"唔好"
所以先會有啲女性事後話被性侵,因為男方誤解左個意思
可能一段時間之後,先出聲話被性侵

妳講緊個男？

知唔知咩叫潮文

公義同公廁真係一線之差

香港需要多D呢d思考

屈鳩人強姦應該要坐監

妖又係毒撚圍爐

對於16歲以上的女子而言，誘姦行為亦可控以強姦罪。根據現行法例，任何男子與一名女子性交時，女子對此並不同意、及男子明知對方不同意；又或是男方根本罔顧女方是否同意，皆可被控以強姦罪，一經定罪，同樣可判處終身監禁。

大律師陸偉雄指出，很多不同的情況也可算是誘姦。如時有發生的性交轉運個案，當事人是基於虛假的理由下、與人發生性行為，事後或可循「以虛假藉口促致他人作非法的性行為」等罪行追究。又如男女之間，男方說會送禮物予女方，雙方因此發生性行為，事後男方反口沒有送禮，亦可能是誘姦。但由於每個事件亦有其複雜性，就如送禮以外、雙方是否有感情關係等，對裁決亦有影響，故需視乎當中的情節才能定罪。

屌，呢個問題唔係上勞工署咩？

嗱 呢d文就要上熱門post喇

明明伯母都有生理需要

第117(1)條列明，「娼妓」是指男性或女性娼妓。任何男性或女性出賣自己的身體，從事下流的行為以換取報酬，就是娼妓。
未見過有雞告人誘姦

有講過唔可以就係唔可以，唔好睇咁多AV啦

呃人上床已經係誘姦

日日咁多港女係蘭桂坊食洋腸，同埋而家香港多左咁多鬼佬
你地有無聽過港女告鬼佬強姦？我就真係未聽過
大家都係蘭桂坊半推半就
比鬼佬屌完會覺得回味，係重要既life experience
比港男屌完會覺得好似洩底比佢，所以咪告鳩人
香港係一個好少性犯罪既地方，比陌生人強姦既案件極低
絕大部分所謂強姦其實都係buyer's remorse（購買者的後悔）

exact7ly

絕大部分點計出來
夠有「好大部分」俾人性侵過唔出聲啦
以偏概全
唔否認真係有樓豬講on99嘅嗰d女人
但就係有樓豬同你呢d人搞到好多真係俾人搞都唔敢出聲
成日話女權撚垃圾
極端過哂火位當然唔好
但武斷話而家d女人xxx你地又幾有邏輯？

如果有e d case，
真想知法律點保障男方

食完條仔 又後悔 仲屈人強姦
女人

你不如話係因為有d女係又告唔係又告先搞到真正受害者唔夠膽出嚟啦，關我Q事咩

首次上床

記住做愛前 對方清醒及神智正常下 簽紙 打手指模
再做愛過程 用機拍下做愛過程

推

果班女權撚應該走轉印度

班女見無得load save咪告鳩你

一睇句「絕大部分係點計出黎」就知唔使覆呢條友
好似d細蚊仔講「你過界！」咁核凸
現實你一定斤斤計較嗰啲垃圾

打個#metoo 先啦屌你

如果條仔話頂到廿分鐘
點知一分鐘就射咗
條女唔滿意係咪又可以告誘姦
條女話自己好緊
點知條仔係針咁幼
條仔可唔可以告條女誘姦

美國有創投partner 約startup 女founder落酒吧，飲左幾杯之後暗示問開唔開房（條女推左）， 幾年之後比人#metoo 話sexual harassment 前途冇哂

其實真係好恐怖，可能只係正常溝女
波皮都掂唔到都收得皮

我哋都怪錯左希哥
其實只係佢走得太前